# PPCTR Paralela

Cada una de las prácticas (eg. p1) se encuentra en un subdirectorio.

Lo recomendable es situarse en el subdirectorio para ejecutar los comandos necesarios (mencionados en cada README).
